{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정스케치.K펜션"
    },
    "text": "松亭スケッチ. Kは広々とした海の眺めとくつろげる場所です。 また、散歩ができるビーチがあり、大切な人たちと美しい思い出を作ることができます。 入室は15:00から退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 客室は個別テラスとバーベキュー設備を備えています。 バーベキューの利用は1回30,000ウォンで、利用時間は21:00までです。 入浴をご希望の場合は浴槽がご利用いただけますし、利用時間は15:00から21:00までです。 バブル入浴剤はご利用いただけません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器などが備えられています。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 最終チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kはどんな場所ですか？",
            "answer": "Kは広々とした海の眺めとくつろげる場所です。"
        },
        {
            "question": "Kでは何をすることができますか？",
            "answer": "Kでは散歩ができるビーチがあり、大切な人たちと美しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "Kの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "Kの入室は15:00から退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "Kは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "Kは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "Kの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Kの客室は個別テラスとバーベキュー設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "Kでバーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "Kでバーベキューの利用は1回30,000ウォンで、利用時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "Kの入浴はどのように利用できますか？",
            "answer": "Kの入浴をご希望の場合は浴槽がご利用いただけますし、利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "Kでバブル入浴剤を利用できますか？",
            "answer": "Kではバブル入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "Kではペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "Kではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "Kの施設にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "Kの施設としては消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Kの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "Kの駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "Kの最終チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Kの最終チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 437
    }
}